<?xml version="1.0"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <title>Bimoko Podcast</title>
    <link href="https://bimoko.osc.cg" />
    <link type="application/atom+xml" rel="self" href="https://bimoko.osc.cg/blog/feed.atom" />
    <updated>2020-05-08T18:46:28+01:00</updated>
    <id>https://bimoko.osc.cg/blog/feed.atom</id>
    <author>
        <name>Adnan RIHAN &lt;adnan@osc.cg&gt;</name>
    </author>
                <entry>
    <id>https://bimoko.osc.cg/blog/2020-05-06_episode-0-fous-rires-et-presentations</id>
    <link type="text/html" rel="alternate" href="https://bimoko.osc.cg/blog/2020-05-06_episode-0-fous-rires-et-presentations" />
    <title>Épisode 0: Fous Rires et Présentations</title>
    <published>2020-05-06T01:00:00+01:00</published>
    <updated>2020-05-06T01:00:00+01:00</updated>
    <author>
        <name>Adnan R.</name>
    </author>
    <summary type="html">Cet article marque l’enregistrement de l&#039;épisode 0 de notre émission, les présentations du groupe, du projet, des animateurs…...</summary>
    <content type="html"><![CDATA[
        <p>Cet article marque l’enregistrement de l'épisode 0 de notre émission, les présentations du groupe, du projet, des animateurs…<!-- more --></p>
<blockquote>
<p>Ne soyez pas étonnés, l’épisode commence par un fou rire de Serge. Il s’est moqué de mon jingle, alors je me suis vengé en le mettant au début de l’épisode. Amusez-vous bien!</p>
</blockquote>
<h2>OSC242</h2>
<p>OSC242 (abbréviation de <em>OpenSource Community Congo</em>) est une association de fait, congolaise, et œuvre pour la promotion de la culture Open Source en République du Congo et dans les pays voisins.</p>
<h2>Bimoko Podcast</h2>
<p>L’émission <strong>Bimoko</strong> (« <em>On en parle</em> » en français) a pour but de vulgariser et démystifier les nouvelles technologies en rapport avec l’actualité.</p>
<p>Dans chaque épisode, nous prenons un point technique tirée de l’actualité, et nous en parlons le plus simplement possible, seul, à 2 ou avec des invités.</p>
<p>Il n’est pas nécessaire d’écouter les épisodes dans l’ordre.</p>
<h2>Les animateurs</h2>
<p>Le projet est né de l’initiative de 2 membres, <a href="https://adnan.rihan.cg">Adnan RIHAN</a> et <a href="https://www.facebook.com/sergeparfait.goma">Serge-Parfait GOMA</a> qui animéront également l’émission.</p>    ]]></content>
</entry>
    </feed>
